整標語，舉牌，要求盡快通過民主及人權法案，必要時制裁香港

之後既遊行除左美帝旗，仲應該整標語呼籲美國盡法通過人權及民主法案

有兩件垃圾建制議走左去誤導美帝議員
雖然泛民四子解釋左佢地只係呼籲制裁官員
但呢種減辣力度係唔夠架
除左制裁官員外，必要時制裁香港
我地無得再輸，呢張係最後一張皇牌
而家已經開始吹風想推行緊急法，又開始大搜捕
黎緊既遊行，如果有美帝旗既就舉美帝旗
無既，可以做到既就印唔同既標語表示我地香港人主流意願
就係通過法案！

大家如果覺得唔夠好，亦可以參與設計，兄弟爬山各自努力

P.S.關於買旗既問題，除左門店大地旗Ｘ外，網店維城士Ｘ亦有售美帝旗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

入機場舉旗舉牌

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

果日一定要舉

有個關於美國戰線既想法
希望大家比比意見 同有搞手搞

覺唔覺要係美國會前搞返場關公show

張圖好靚 會唔會有high res
同a3 size?
thanks!

我要搵搵
我都係上網見到

制裁香港獨立關稅地位啊！！！！！
剩係官員無意思架！！！